[Mac] remote windows

有無咩software 介紹可以用Mac remove control Windows.

最近發現 Mac apps store 有 Microsoft remote control, 但我部機係Home version 用唔倒，有無其他介紹 ？ 唔介意俾錢買，最緊要安全好用

自己 set vnc

teamviewer

chrome remote control

用Mac remove control Windows

team viewer